（寛頻）將軍澳區新居要拉線同簽新寛頻約

有冇sales 可以幫手推介 ？

私樓

有優惠

將軍澳南新樓上網做緊幾多錢
可唔可以係度講

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow